突發!!! Yeri BB投共黑史曝光!!!

居然同鄭匪月娥合照
今晚發夢個陣要好好教訓佢至得

笑左